說好的黎明行動 又要放棄了

唉 黎明行動有用又唔撚做